其實水晶宮之前好勁

90果陣有伊恩胡禮,柏祖,馬田支撐隊波
雖然隊波冇乜錢,但成績就好好
最勁果陣入埋足總杯決賽,可惜輸比曼聯
宜家?唉~~~

之前白頭佬都帶到入決賽

攻擊力幾年都係咁廢

cabaye😑

用唐辛做球隊核心 btk踢陣地 😅